溫馨提示：出入人多擠逼地方必須帶口罩

街上面啲人平行時空？
武漢啲人體化武傳晒落黎香港
記得帶口罩呀

Push

推

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

已訂廿盒口罩可以戴到出年

又多一個啦 毒到仆街

唔做標題黨即刻無人推 連登仔真係

push

帶口罩
順便咳多幾聲

推
---------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎